偷睇佢ig 發現佢過得幾好，有啲欣慰

都有啲唏噓

往事只能屌你老味

女同事

抵死啦打老婆

unfollow囉

不過我都好寂寞

咩打人老婆

佢block 晒我啦
我用分ac偷睇

打自己女人都差唔多

表面姐

攬攬

你生性犯賤

講嘢咁直接…

我都成日偷睇

如果你真的非常喜歡過一個女生，你就會知道，要真心祝福她永遠幸福快樂，這個是不可能的事

有冇搵返人

下 點解冇可能

因為你個故又爛尾

qq牛打咗靶未

作為一個專業既投資者，識得及時轉身係基本

冇啦人哋唔要我 仲咁核突做乜鬼

Disagree

我試過搵返佢
佢淨係回個表情俾我就冇再理我

熊過weekend?

咁都上熱門
on9

得正股喺手

Private無得偷睇

我有
不過唔會

點解唔搵返人

佢唔搵我
我做咩搵佢？

我都有尊嚴㗎

咁你就唔應該打人啦 撚樣

我幾時有打人-.-？？？？？

仲情情塔塔
專心做老母麵對家算啦

你想要咩圖…

我感情台台主

咁你發現佢ok
有咩諗法呀

冇啊
鄧佢開心囉
唔係可以做乜

學你咁問我
你又唔搵返佢？

#25

做乜話我打人？？？？😨😨

咁就算吧啦
咪拉底條curve

可能有機呢
試下搵返人

唔出文抵啦

亡羊補牢未為晚也